傻9恒管tran cc

有冇傻9會係恒管讀完一年tran反去cc重新開始做隻後門狗？

笑撚咗

Who?

我想